export default [
  {
    areaTitle: '常见问题',
    areaBody: [
      {
        topTitle: "租客",
        topBody: [
          {
            subTitle: "租房引导",
            subBody: [
              {
                question: '怎么下载白云深？',
                answer: '苹果手机在appstore搜索白云深下载，android手机可以在腾讯应用宝、豌豆荚、360手机助手等搜索下载'
              }, {
                question: '首次使用白云深登陆方式',
                answer: [
                  '注册：点击“我的”>>“注册”>>“去注册”>>“输入手机号”>>“输入验证码”>>“设置密码”>>“注册”，完成即可登录了（注意：自己注册结束后需实名认证）',
                  '当你收到短信提示你已经成功入住xx房间的时候，如果您还未注册过，代表我们已经帮你注册好白云深账户了，你的手机号既是你的白云深账号，密码需要你重新设置，重设密码方法：忘记密码>>输入手机号>>输入验证码>>设置密码。设置完密码后即可登录你的白云深账户了'
                ]
              }, {
                question: '如何在线预约看房？',
                answer: [
                  '联系管家：在租客APP首页顶部筛选房间>>房间详情界面底部>>联系管家',
                  '自助预约看房：租客APP首页>>条件筛选房间>>房间详情页面底部>>预约看房>>选择预约时间>>提交预约请求>>管家端确认>>管家发起开始>>看房过程管家可与租客一起针对看房结果进行流程处理'
                ]
              }, {
                question: '如何在线预定房间？',
                answer: [
                  '承接看房预定：以租客自主推进为主>>租客发起预定>>租客填写提交预定单>>管家确认预定>>租客支付定金>>确认账单立即付款>>在线支付>>支付成功即预定成功',
                  '租客直接在线预定：直接预定是运营商授意下的功能，全程不需要管家确认，预定成功后管家会与您进行沟通确认签约的事情'
                ]
              }, {
                question: '如何在线签约？',
                answer: [
                  '承接预定流程操作：租客端“我的”>>”租约”>>提交签约订单>>管家确认>>签合同>>在线签约>>签名>>确认签名>>合同验证码确认>>签约成功>>生成待付账单>>在线支付房租>>成功后等待管家为您办理入住',
                  '直接在线签约：直接在线签约是运营商授意下的功能，全程不需要管家确认，签约成功后管家直接为您办理入住'
                ]
              }, {
                question: '多处公寓如何切换房间？',
                answer: '如您有多处公寓房间，需要入住不同房间时只需进行房间切换即可实现对房间全功能的控制与操作。切换操作方式：租客APP“家”界面>>点击页面顶部房间名称的下拉菜单>>选择需要切换入住的房间即可'
              }, {
                question: '如何办理续签或退房？',
                answer: [
                  `租客发起流程引导：流程由租客端发起续签或退房请求，然后整个流程交由管家进行确认并办理。管家端流程详看由管家发起的流程。操作路径:我的>>我的房间>>续签or退房>>选择日期>>我要续签or退房，等待管家确认`,
                  '租客直接与管家沟通，全程由管家进行流程操作其他',
                ]
              }, {
                question: '如何发起投诉？',
                answer: '点击“家”>>“反馈建议”或者点击“我的”>>“设置”>>“使用反馈”输入你的建议，欢迎你对我们的系统提出宝贵意见，我们在后续的版本更新中会考虑采纳您的建议'
              }
            ]
          }, {
            subTitle: "设备使用",
            subBody: [
              {
                question: '使用白云深开门锁',
                answer: '租客入住后登陆白云深，在“家”的界面点击开门，设置开门密码，里边有开门选项；想要设置门锁键盘密码，点击键盘密码设置，如果需要临时门锁密码，可以申请临时密码。出门时可以使用离家功能'
              }, {
                question: '开不了门怎么办？',
                answer: [
                  '请检查您的网络是否连接正常',
                  `如租金逾期未缴付，系统临时收回门锁权限，无法开门。请检查账户余额是否充足，如果余额不足，请进行充值
                                    <br>操作流程：家>>开门>>指纹>>门锁选择界面不能操作>>我的>>>账单>>未付款>>待支付>>付款`,
                ]
              }, {
                question: '如何授予他人临时权限？',
                answer: '主人（租房主账户）授予朋友的临时权限系统默认只有24小时的使用权限，超过24小时之后权限自动收回，如果还需要继续授权则默认只能每天授权24小时的权限。以防临时增加住客影响其他共同合租租客的公摊费用的公平性'
              }, {
                question: '使用开门功能时没网或者没电时怎么办？',
                answer: '在开门功能中获取密码，使用键盘密码开门'
              }, {
                question: '使用白云深控制你的电源',
                answer: '点击“家”>>“智能控制”,打开或关闭电源'
              }, {
                question: '设置修改门锁密码',
                answer: '租客APP>>我的>>密码管理>>修改手机开锁密码>>输入登录密码验证码>>设置开门密码>>确认开门密码>>设置成功'
              },
            ]
          }, {
            subTitle: "资金交易",
            subBody: [
              {
                question: '如何交水电煤费用？',
                answer: `现在联寓设置专门的水电费预存款账户，用于系统自动扣除账户余额，余额不足时短信+系统消息提醒，无论是采用联寓自动计量还是人工抄表，都统一用预存款进行扣费。
                                    <br>余额不足时充值操作路径：我的>>水电费>>充值`
              }, {
                question: '如何交房租？',
                answer: `系统定期生成租金账单，同时推送短信+系统消息提醒租客支付，允许余额或微信、支付宝等其他支付方式租客支付流程：我的>>账单>>账单详情>>立即付款>>选择支付方式>>付款`
              }, {
                question: '如何查看账单？',
                answer: '点击“我的”>>“账单”进入详情可以查看账单，账单包含房租和电费，电费账单详情里可以查看你每天的用电量。每天产生的电费会自动从“水电费”里扣除，对于手工入账的费用需要你点击“未支付”找到对应账单进行手工支付'
              }, {
                question: '如何提现？',
                answer: `点击“我的”>>“账户余额”>>“提现”，提现会在7个工作日内到达你的账户。当你退房后，“水电费”里的钱会自动转到你的账户余额里，注：提现必须要实名认证`
              },
            ]
          }, {
            subTitle: "服务预约",
            subBody: [
              {
                question: '如何进行服务预约？',
                answer: [
                  '租客发起服务请求：服务需要租客端发起维修请求，然后交由管家及维修人员进行维修任务执行',
                  '租客端发起流程如下：预约操作流程：家>>保洁or维修>>填写需要维修的具体信息>>提交>>等待反馈',
                ]
              },
            ]
          }, {
            subTitle: "账户管理",
            subBody: [
              {
                question: '如何进行实名认证？',
                answer: '租客注册会员之后，需要租房就会涉及到在线付款问题，在付款之前就必须进行实名认证，才能进行更多的租房服务及操作。实名认证流程流程：租客APP>>我的>>头像下>>未认证>>点击“未认证”进行实名认证>>填写具体认证信息>>上传证件照>>提交>>等待系统审核进行认证',
              }, {
                question: '如何修改手机号？',
                answer: '点击“我的”>>“设置”>>“账户与安全”>>“手机号码”修改手机号码，注：你的新手机号必须是没有注册过白云深的，否则请联系管家帮你更换手机号'
              }, {
                question: '修改密码',
                answer: '点击“我的”>>“密码管理”,可以修改登录密码、开锁密码、支付密码'
              }
            ]
          }, {
            subTitle: "APP下载/更新等",
            subBody: [
              {
                question: '下载白云深方式',
                answer: '苹果手机在appstore搜索白云深下载，android手机可以在腾讯应用宝、豌豆荚、360手机助手等搜索下载',
              }, {
                question: '更新白云深',
                answer: '当白云深有新版本发布的时候，你登录白云深会自动弹出推送，或者点击“我的”>>“设置”>>“版本更新”进行升级，为了你能更方便的使用，请及时将白云深更新到最新版本'
              }
            ]
          }
        ]
      },
      {
        topTitle: '管家',
        topBody: [
          {
            subTitle: '任务管理',
            subBody: [
              {
                question: '如何配合租客进行看房？',
                answer: '租客发起的看房任务管家在管家APP首页待办事项的“看房”任务进行处理，并根据页面提示进行跟进。界面操作为：管家APP首页>>待办事项>>看房>>“确认”，管家带领客户看房，看房结束后可以在管家端进行预订、签约（线上签约或线下签约）、结束',
              }, {
                question: '如何预定客房？',
                answer: [
                  `承接看房流程管家引导：租客发起预定>>管家与租客确认并填写预定订单>>租客端支付定金>>租客确认账单>>租客完成付款>>预定完成；`,
                  `租客自助：租客发起预定>>填写预定订单>>管家确认>>租客走支付定金流程>>预定完成`,
                  `租客直接预定：租客首页房源>>条件过滤后查看房间详情>>直接预定>>填写提交预定订单>>确认并完成付款流程>>完成预定
                                    <br><br>
                                    PS:租客在线直接预定则全程不需要管家参与，但需要运营商主确认是否开通此功能，开通界面有不开通则租客房间详情界面无此功能
                                    `

                ]
              }, {
                question: '如何签约？',
                answer: [
                  `线上签约：租客端签约>>提交签约订单>>管家确认>>租客在线签合同>>租客签名确认>>合同验证码确认>>签约完成>>生成待付账单>>租客在线完成支付>>等待管家办理入住。（PS:直接签约则全流程不需要管家参与和确认）`,
                  `线下签约：
                                        <br >
                                        （1）对已入住的租户补录信息，点击管家端界面中的“+”，然后点击“录入合同”选项，把租户相关信息录入之后提交。（注意：房间号、姓名、手机号、入住时间、合同的开始时间、结束时间、房租、押金、支付方式要准确填写，电表计费是从入住开始计费的）
                                        <br >
                                        （2）对新租户签合同，点击相应空房，使用签约功能，填写相应信息，对纸质合同进行拍照，提交`

                ]
              }, {
                question: '如何续租？',
                answer: '合同到期前一个月，租客收到是否续租提醒，确认是否需要续租。不需要进入到退房任务，需要续租进入到续租流程。续租面临重新签合同的问题，在管家确认可续租之后，具体操作流程与签约基本一致'
              }, {
                question: '如何办理换房？',
                answer: '租客原有房间点击换房>>选择换房>>提交>>旧房间抄表>>房间检查>>费用结算(可以选择线上签约或线下签约)>>提交>>进入首页签约任务>>线上签约进入租客端签合同、线下签约需在管家端签约任务中同意入住'
              }, {
                question: '如何办理退费？',
                answer: [
                  '在管家端首页有退房任务时，在租户发出退房要求时，点击确认，进行房间检查，添加损坏物品清单，生成赔偿单，在费用结算中选择线下结算或线上结算，结算完成后退房（注意：各项清单要填写准确）',
                  '房态>>选择小区>>点击对应客房>>退房>>房间检查>>费用结算（先查看是否有未付账单及损坏赔偿）>>选择结算方式>>退房（注意：退房时要把相关费用结算清楚，未付账单查看在账单）',
                ]
              }
            ]
          }, {
            subTitle: '客房管理',
            subBody: [
              {
                question: '如何快速查看整体看房、预定、签约？',
                answer: [
                  '待办事项查看：管家APP首页>>待办事项>>依次查看“看房”，“预定”，“签约”',
                  '租房动态查看：管家APP首页>>管理>>点击“租房动态”进行整体查看，可快速同时获悉看房、预定、签约状况',
                ],
              }, {
                question: '如何查看租房动态',
                answer: `管家端首页>>租房动态>>选择小区，其中有（看房、预定、签约）
                                    <br>
                                    注意事项：<br>   1.管家在租客退房后一定要在管家端把原有租户房间退掉
        		                          <br>  2.管家一定要把租户的信息录入系统，并且信息一定要正确
        		                          <br>  3.结算账单时要注意结算清楚，账单要列举清楚
        		                          <br>  4.线下结算时要当面结算完成，并生成结账单`
              }, {
                question: '如何查看断电客房并对其进行管理？',
                answer: '管家管理操作路径：管家APP首页>>管理>>客房监控>>断电客房>>点击具体异常项>>进行异常处理，确认是否接触异常'
              }, {
                question: '如何查看锁定客房并对其进行管理？',
                answer: '管家管理操作路径：管家APP首页>>管理>>客房监控>>锁定客房>>点击具体异常项>>进行异常处理，确认是否接触异常'
              }, {
                question: '如何防止和控制租客偷电？',
                answer: '管家管理操作路径：管家APP首页>>管理>>客房监控>>租出用电>>点击具体异常项>>进行异常处理，确认是否接触异常'
              }, {
                question: '如何防止并有效控制飞房(空房非正常用电)？',
                answer: '管家管理操作路径：管家APP首页>>管理>>客房监控>>空房用电>>点击具体异常项>>进行异常处理，确认是否接触异常'
              }, {
                question: '如何解决设备登录异常状况？',
                answer: '管家管理操作路径：管家APP首页>>管理>>客房监控>>设备登录>>点击具体异常项>>进行异常处理，确认是否接触异常'
              }, {
                question: '如何控制租出空闲房间？',
                answer: '管家管理操作路径：管家APP首页>>管理>>客房监控>>租出空闲>>点击具体异常项>>进行异常处理，确认是否接触异常'
              }, {
                question: '如何了解租户相关信息',
                answer: [
                  '房态>>选择小区>>选择客房>>点击租户头像，之后界面右上角有拨打电话，发送短信',
                  '查看租户余额',
                  '点击预付费，查看预付费余额',
                  '查看租户是否实名认证',
                ],
              }, {
                question: '查看租户客房详情',
                answer: [
                  `房态>>选择小区>>选择客房>>点击右上角房间号>>`,
                  `>>客房：该客房的详细信息`,
                  `>>租客：租客的详细合同信息，及添加同住人；`,
                  `>>账单：查看租户未付账单及已付账单；`,
                  `>>计量：查看租户每天的用电情况；`,
                  `>>设备监控：查看房间的电的状态；`,
                  `>>退款：添加退款>>必须注明退款的详细原因；`,
                ]
              }
            ]
          }, {
            subTitle: '账务管理',
            subBody: [
              {
                question: '如何进行手工入账？',
                answer: [
                  `水电煤资源账单如何进行手工入账操作？ 水电煤账单操作路径：管家APP首页>>房态>>对应客房>>抄表>>生成账单>>收款>>账单付款选择手工付款方式>>完成线下付款.
                                    <br>（PS: 手工入账部分都需要管家与财务定期进行结算才能保证系统账务的持平。所有的手工入账都需要在对应的流程中进行添加并生成相应账单，且所有情况均以人工现金或POS机完成付费均会进入到管家结算范畴。）`,
                  '退房换房费用如何线下结算？在换房、退房流程操作中将付款方式选为线下支付方式',
                ]
              }, {
                question: '如何与财务进行结帐？',
                answer: [
                  `管家结算入口：操作路径：管家首页APP>>管理“管家结算”>>添加并选择结算项目>>生成结账单>>提交结账`,
                  `快捷入口：操作路径：管家APP首页底部“＋”>>选择结算项目>>生成结账单>>提交结账`,
                  `与财务结清账目：提交结账单之后，交由财务进行对账审批和结清处理，结清后账单状态会变更为已结账，租客端欠款账单也会自动更新为已结账状态`,
                ]
              }, {
                question: '如何知道哪些客户欠房租？',
                answer: [
                  '在管家APP首页的待办事项中的“费用提醒”中进行提示，管家可以针对具体的租客进行消息通知和电话提醒等操作',
                  '可在管家APP>>房态界面进行查看，每一个房间板块上会出现具体的“¥”费用图标即代表该房间有欠费状况，管家可以进行具体查看',
                  '查看欠款路径：房态>>具体房间>>房间详情>>账单',
                ]
              }, {
                question: '对租户欠款进行收款',
                answer: `房态>>选择小区>>选择客房>>收款>>账单名称>>账单科目>>应付时间>>金额（注意：对租户要收款是要把科目标注准确，如有必要写明备注）`
              }, {
                question: '如何给租客退款？',
                answer: `房态>>选择小区>>选择客房>>退款>>添加退款>>必须注明退款的详细原因`
              }
            ]
          }, {
            subTitle: '人员管理',
            subBody: [
              {
                question: '如何添加同住人？',
                answer: [
                  `首先需要明确同住人是否为已注册并经过实名认证会员，如果是可直接添加，添加路径为：房态>>具体房间>>房间详情>>租客>>添加同住人>>输入手机号查询>>获取同住人信息>>提交
                                    <br>（PS:如果同住人没有注册则需要在添加同住人时进行用户创建，填写同住人信息、上传身份证等信息进行提交实名认证审核，在这里的流程已经完成同住人的添加。同住人的实名认证状态为待审核，平台审核通过后同住人也完成了实名认证。（相当于为其创建了平台会员账号））`,
                ],
              },
            ]
          }, {
            subTitle: '服务管理',
            subBody: [
              {
                question: '租客发起服务预约如何处理？',
                answer: `管家可以在待办事项中查看保洁/维修服务流程进度监督、确认和其他再分配等操作`,
              }, {
                question: '管家如何自己发起服务任务？',
                answer: `操作路径：房态>>点击具体房间板块>>弹出房间信息块>>对应点击保洁/维修服务>>填写具体服务任务请求>>提交后服务员会接收到任务`,
              }, {
                question: '如何对接服务员的重新分配请求？',
                answer: `首先需要与服务员沟通确认具体需要重新分配的任务请求，然后管家在待办事项>>保洁/维修中查找对应需要重新分配的任务>>点击重新分配>>将任务分配给同区其他空闲服务人员`,
              }
            ]
          }, {
            subTitle: '设备管理',
            subBody: [
              {
                question: '租客开不了门怎么帮其解决？',
                answer: [
                  '请检查您的网络是否连接正常',
                  `如租金逾期未缴付，系统临时收回门锁权限，无法开门。请检查账户余额是否充足，如果余额不足，请进行充值
                                    <br>路径：家>>开门>>指纹>>门锁选择界面不能操作>>我的>>账单>>未付款>>租金项>>付款`,
                  `以上都正常但依然开不了门，请联系管家解决`,
                ],
              }, {
                question: '如何帮助租客使用白云深开门锁？',
                answer: `租客入住后登陆白云深，在家的界面点击开门，设置开门密码，里边有开门选项；想要设置门锁键盘密码，点击键盘密码设置，如果需要临时门锁密码，可以申请临时密码。出门时可以使用离家功能`,
              }, {
                question: '使用开门功能时没网或者没电时开门方式',
                answer: `在开门功能中获取密码，使用键盘密码开门`,
              }, {
                question: '当租客房间停电时处理方式',
                answer: [
                  '先查看租客房间电源状态是否离线',
                  '如未离线，查看预存款是否欠费，欠费通知租户在水电费充值',
                  '如欠费但急需用电，在管家端首页中客房监控中找到对应房间解除锁定，之后点击相应客房在设备监控中打开电源',
                ],
              }
            ]
          }, {
            subTitle: '意见反馈管理',
            subBody: [
              {
                question: '如何查看租的的意见反馈？',
                answer: `在管家APP首页>>管理>>意见反馈查看具体反馈，并可以对具体意见进行回复和处理`,
              },
            ]
          }, {
            subTitle: '消息通知管理',
            subBody: [
              {
                question: '如何给全体租客发送通知？',
                answer: `首页底部快捷“+”>>发送通知>>选择要发送的公寓中心名称编辑具体通知内容>>确认是否同时发送短信（系统&短信2种方式）>>提交发送即可完成对一个管理中心全体租客发送通知`,
              }, {
                question: '如何给单个租客发送通知？',
                answer: `从“房态”进入搜索定位具体房间后，点击房间板块弹出界面>>点击发送消息>>编辑具体内容>>确认是否同时短信发送，提交发送即可完成对单个租客发送消息通知`,
              }
            ]
          }, {
            subTitle: '个人账户管理',
            subBody: [
              {
                question: '如何修改门锁密码？',
                answer: `“我的”>>密码管理>>修改门锁密码>>确认是否要重置密码>>确定后进行门锁新密码的设置>>两次输入确认>>完成密码修改`,
              }, {
                question: '如何更换手机号码？',
                answer: `在我的>>设置>>账户安全>>手机号>>修改手机号码>>根据要求填写新的手机号>>获取验证码>>原来认证的身份证证件后六位>>确认提交>>界面跳转到登录界面>>用新手机号和原来的登录密码登录即可完成手机号码的更换`,
              }
            ]
          }, {
            subTitle: '其他租客常见问题',
            subBody: [
              {
                question: '白云深下载',
                answer: `苹果用户可以在苹果应用商店下载，android可以在应用宝、豌豆荚、360手机助手等主流应用市场下载`,
              }, {
                question: '电费缴纳方式',
                answer: `电费缴纳方式为预付费方式，只需要在白云深的水电费账户中通过支付宝或微信进行充值即可。系统每天根据您的用电量自动扣除，当预付费低于30元时系统会短信提醒，如果欠费，系统会在早上9点短信提醒，如果在10点还未缴电费系统会自动断电`,
              }, {
                question: '欠费断电来电方式',
                answer: `首先打开白云深，我的》水电费》进行充值，然后到家的界面找到智能控制，点亮里面的设备即可`,
              }, {
                question: '账户余额怎么用？',
                answer: `为用户个人帐户，一般用于退款和提现，也可以把账户余额费用充到水电费`,
              }, {
                question: '如何查看账单详情',
                answer: `点击“我的”>>“账单”进入详情可以查看账单，账单包含房租和电费，电费账单详情里可以查看你每天的用电量。每天产生的电费会自动从“水电费”里扣除，对于手工入账的费用需要你点击“未支付”找到对应账单进行手工支付`,
              }, {
                question: '实名认证方法',
                answer: `租客入住后为了公寓管理安全和规范，必须实名认证，点击“我的”>>“未认证”（在头像下面），按照提示完善信息，提交后我们会及时对你的认证信息进行审核`,
              }, {
                question: '使用白云深开门锁',
                answer: `租客入住后登陆白云深，在家的界面点击开门，设置开门密码，里边有开门选项；想要设置门锁键盘密码，点击键盘密码设置，如果需要临时门锁密码，可以申请临时密码。出门时可以使用离家功能，注意：必须安装有联寓支持的门锁`,
              }, {
                question: '断网断电下使用门锁',
                answer: `在开门功能中获取密码，使用键盘密码开门`,
              }, {
                question: '更换手机号码',
                answer: `如果新手机号码未注册白云深，实名认证后在我的》设置》账户与安全中更换`,
              }, {
                question: '账户余额提现',
                answer: `点击“我的”>>“账户余额”>>“提现”，提现会在7个工作日内到达你的账户`
              }, {
                question: '退房后，水电费里的余额怎么处理？',
                answer: `“水电费”里的费用会经过审批后转到租客的账户余额里，注：提现必须要实名认证`,
              }, {
                question: '使用白云深控制你的电源',
                answer: `点击“家”>>“智能控制”,打开或关闭电源`,
              }, {
                question: '如果租客说家里没电怎么办？',
                answer: `在房态界面进入租客详情，查看租客的预付费，如果为0则证明，租客欠费，让租客充值，然后租客在白云深家的界面找到智能控制打开设备即可`,
              }, {
                question: '租客抱怨用电太多？',
                answer: `在联寓管家的房态界面，进入客房详情，查看租客的每日用电，一般用电过多都是没有关闭大功率电源、比如冰箱、空调、热水器等`,
              }, {
                question: '在管家端的设备监控中看到设备离线怎么办？',
                answer: `检查网络是否正常，联系维修人员检查`,
              }
            ]
          }
        ]
      }
    ]
  },
  {
    areaTitle: '文档说明',
    areaBody: [
      {
        topTitle: '2.0版本',
        topBody: [
          {
            subTitle: '后台管理使用指南',
            subBody: [
              {
                question: '获取 Smart Apartment-Web 公寓后台管理使用指南-161019更新',
                answer: 'Smart Apartment-Web 公寓后台管理使用指南-161019更新',
                type: 'pdf',
                url: './static/docs/files/Smart Apartment-Web 公寓后台管理使用指南-161019更新.pdf'
              }, {
                question: '获取 Smart Apartment-Web 公寓后台管理使用指南-160811更新',
                answer: 'Smart Apartment-Web 公寓后台管理使用指南-160811更新',
                type: 'pdf',
                url: './static/docs/files/Smart Apartment-Web 公寓后台管理使用指南-160811更新.pdf'
              }, {
                question: '获取 Smart Apartment-Web 公寓后台管理使用指南0423',
                answer: 'Smart Apartment-Web 公寓后台管理使用指南0423',
                type: 'pdf',
                url: './static/docs/files/Smart Apartment-Web 公寓后台管理使用指南0423.pdf'
              }
            ]
          }, {
            subTitle: '管家说明手册',
            subBody: [
              {
                question: '获取 Smart Apartmentl-BMS（管家）说明手册 2.0-160822更新',
                answer: 'Smart Apartmentl-BMS（管家）说明手册 2.0-160822更新',
                type: 'pdf',
                url: './static/docs/files/Smart Apartmentl-BMS（管家）说明手册 2.0-160822更新.pdf'
              }, {
                question: '获取 Smart Apartmentl-BMS（管家）说明手册 2.0-160417',
                answer: 'Smart Apartmentl-BMS（管家）说明手册 2.0-160417',
                type: 'pdf',
                url: './static/docs/files/Smart Apartmentl-BMS（管家）说明手册 2.0-160417.pdf'
              }
            ]
          }, {
            subTitle: '租客使用手册',
            subBody: [
              {
                question: '获取 Smart Apartment-GUEST（租客）智能公寓使用手册2.0-160823更新',
                answer: 'Smart Apartment-GUEST（租客）智能公寓使用手册2.0-160823更新',
                type: 'pdf',
                url: './static/docs/files/Smart Apartment-GUEST（租客）智能公寓使用手册2.0-160823更新.pdf'
              }, {
                question: '获取 Smart Apartment-GUEST（租客）智能公寓使用手册2.0(1110) ',
                answer: 'Smart Apartment-GUEST（租客）智能公寓使用手册2.0(1110) ',
                type: 'pdf',
                url: './static/docs/files/Smart Apartment-GUEST（租客）智能公寓使用手册2.0(1110) .pdf'
              }
            ]
          }, {
            subTitle: '经理说明手册',
            subBody: [
              {
                question: '获取 Smart Apartment--Manager（经理）说明手册 ',
                answer: 'Smart Apartment--Manager（经理）说明手册 ',
                type: 'pdf',
                url: './static/docs/files/Smart Apartment--Manager（经理）说明手册 .pdf'
              }
            ]
          }, {
            subTitle: '服务生说明手册',
            subBody: [
              {
                question: '获取 Smart Apartment--Waiter（服务生）说明手册 ',
                answer: 'Smart Apartment--Waiter（服务生）说明手册 ',
                type: 'pdf',
                url: './static/docs/files/Smart Apartment--Waiter（服务生）说明手册 .pdf'
              }
            ]
          }, {
            subTitle: '联寓培训',
            subBody: [
              {
                question: '获取 联寓培训2.0-20161028',
                answer: '联寓培训2.0-20161028',
                type: 'key',
                url: './static/docs/files/联寓培训2.0-20161028.key'
              }
            ]
          },
        ]
      }, {
        topTitle: '1.0版本',
        topBody: [
          {
            subTitle: '后台管理使用指南',
            subBody: [
              {
                question: '获取 Smart Apartment-Web-BMS  公寓后台管理使用指南1.2-151030',
                answer: 'Smart Apartment-Web-BMS  公寓后台管理使用指南1.2-151030',
                type: 'pdf',
                url: './static/docs/files/Smart Apartment-Web-BMS  公寓后台管理使用指南1.2-151030.pdf'
              }
            ]
          }, {
            subTitle: '管家说明书册',
            subBody: [
              {
                question: '获取 Smart Apartmentl-BMS（管家）说明手册 ',
                answer: 'Smart Apartmentl-BMS（管家）说明手册 ',
                type: 'pdf',
                url: './static/docs/files/Smart Apartmentl-BMS（管家）说明手册 .pdf'
              }
            ]
          }, {
            subTitle: '租客使用书册',
            subBody: [
              {
                question: '获取 Smart Apartment-GUEST（租客）智能公寓使用手册1.1-151102',
                answer: 'Smart Apartment-GUEST（租客）智能公寓使用手册1.1-151102',
                type: 'pdf',
                url: './static/docs/files/Smart Apartment-GUEST（租客）智能公寓使用手册1.1-151102.pdf'
              }, {
                question: '获取 Smart Apartment-GUEST（租客）智能公寓使用手册1.1-150820',
                answer: 'Smart Apartment-GUEST（租客）智能公寓使用手册1.1-150820',
                type: 'pdf',
                url: './static/docs/files/Smart Apartment-GUEST（租客）智能公寓使用手册1.1-150820.pdf'
              }, {
                question: '获取 Smart Apartment-GUEST（租客）智能公寓使用手册1.0-150619',
                answer: 'Smart Apartment-GUEST（租客）智能公寓使用手册1.0-150619',
                type: 'pdf',
                url: './static/docs/files/Smart Apartment-GUEST（租客）智能公寓使用手册1.0-150619.pdf'
              }
            ]
          }, {
            subTitle: '服务生使用书册',
            subBody: [
              {
                question: '获取 Smart Apartmentl-Waiter（服务生）说明手册 ',
                answer: 'Smart Apartmentl-Waiter（服务生）说明手册 ',
                type: 'pdf',
                url: './static/docs/files/Smart Apartmentl-Waiter（服务生）说明手册 .pdf'
              }
            ]
          }
        ]
      },
    ]
  },
  {
    areaTitle: '功能详解',
    areaBody: [
      {
        topTitle: '联寓2.0',
        topBody: [
          {
            subTitle: 'WEB端',
            subBody: [
              {
                question: '联寓2.0 智能公寓管理-WEB端“产品设置”培训',
                answer: '联寓2.0 智能公寓管理-WEB端“产品设置”培训',
                type: 'video',
                url: 'http://v.youku.com/v_show/id_XMTY0OTY4MTcxMg==.html'
              }, {
                question: '联寓2.0 智能公寓管理-WEB端-“客房配置”',
                answer: '联寓2.0 智能公寓管理-WEB端-“客房配置”',
                type: 'video',
                url: 'http://v.youku.com/v_show/id_XMTY0OTcwMDg0NA==.html'
              }, {
                question: '联寓2.0 智能公寓管理-WEB端--经理_管家操作引导',
                answer: '联寓2.0 智能公寓管理-WEB端--经理_管家操作引导',
                type: 'video',
                url: 'http://v.youku.com/v_show/id_XMTY0OTcwNjYxMg==.html'
              }, {
                question: '联寓2.0 智能公寓管理-WEB端-upms-账务管理',
                answer: '联寓2.0 智能公寓管理-WEB端-upms-账务管理',
                type: 'video',
                url: 'http://v.youku.com/v_show/id_XMTY0OTcxMjM0OA==.html'
              }, {
                question: '联寓智能公寓管理-WEB-“组织部门”管理',
                answer: '联寓2.0 智能公寓管理-WEB端-upms-账务管理',
                type: 'video',
                url: 'http://v.youku.com/v_show/id_XMTY0OTcxNzQ5Ng==.html'
              }
            ]
          }, {
            subTitle: 'APP端',
            subBody: [
              {
                question: '联寓智能公寓管理-2.0-APP流程培训-预约看房',
                answer: '联寓智能公寓管理-2.0-APP流程培训-预约看房',
                type: 'video',
                url: 'http://v.youku.com/v_show/id_XMTY0OTcyMTQyMA==.html'
              }, {
                question: '联寓智能公寓管理-2.0APP流程培训-预定+签约+入住办理',
                answer: '联寓智能公寓管理-2.0APP流程培训-预定+签约+入住办理',
                type: 'video',
                url: 'http://v.youku.com/v_show/id_XMTY0OTcyNDEwNA==.html'
              }, {
                question: '联寓智能公寓管理-2.0APP流程培训-直接预定签约配',
                answer: '联寓智能公寓管理-2.0APP流程培训-直接预定签约配',
                type: 'video',
                url: 'http://v.youku.com/v_show/id_XMTY0OTcyNzI4OA==.html'
              }, {
                question: '联寓智能公寓管理-2.0 APP流程培训-入住后的“家”的',
                answer: '联寓智能公寓管理-2.0 APP流程培训-入住后的“家”的',
                type: 'video',
                url: 'http://v.youku.com/v_show/id_XMTY0OTczMDE0MA==.html'
              }, {
                question: '联寓智能公寓管理-2.0 APP流程培训-换房流程',
                answer: '联寓智能公寓管理-2.0 APP流程培训-换房流程',
                type: 'video',
                url: 'http://v.youku.com/v_show/id_XMTY0OTczNzMyOA==.html'
              }, {
                question: '联寓智能公寓管理-2.0 APP流程培训-退房流程',
                answer: '联寓智能公寓管理-2.0 APP流程培训-退房流程',
                type: 'video',
                url: 'http://v.youku.com/v_show/id_XMTY0OTczOTk5Mg==.html'
              }
            ]
          }
        ]
      },
    ]
  },
];
